聽請我一言，

冇咩想講，諗唔到講咩，出返去啦

手足係出面打緊仗 你仲係到開廢po 拉

不分化，不割席